無反入門呀問題

如果無反入門大家有咩推介
筆值大概5000左右
主要想影街景同夜景
暫時覺得Fijifilm同Olympus色好似幾靚
謝謝

a6000

xt20 xe2S

巴打你尼兩張係用咩機影？

唔洗理佢 條友on9器材撚黎

咁巴打有咩推介？

你係都要問佢的話
我幫下佢答你
請買sony旗艦機
但你得5000蚊
我建議你買sony電話影
包靚
先達有貨

一部好相機係可以高度還原現實中的色彩
如果你話部機D色幾靚，即係影唔到本來顏色或者機身幫你調左，張相直出可能會討好D，但是否好相機我就有保留

Canon EOS M3，M5 和M6係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

市面上其實都冇一部相機係介定左做入門機，而且你都定左係無反，5000蚊預算，你又鍾意某兩隻牌子ga色，就買部5000內又較近期出ga機連鏡套裝啦。

純粹想做一次文青就買即棄菲林相機

入去新手買機Post啦。

想放x-t10 kit set 巴打有無興趣
一月尾先買

我用富士xt20+ 18mmF2
巴打可以參考下

多謝大家